[Minecraft]唔好比佢停 KaWa 創意生活伺服器又收人啦

又開始收新居民啦
主頁:
版本:1.14.4
IP地址: 209.58.184.179:44225
正版驗證:有
創造模式世界:有
伺服器語言:廣東話
24小時SERVER
人數上限30
主打生存，圍爐吹水
另外我地都歡迎小型團隊同單機玩家入黎生活

已經有領地系統，測試中嘅系統商店
仲有礦工、釣魚、打怪既職業收入系統
每升一級就會有收入既加乘

另外創造世界極需要建築大師，歡迎加入！！
請入TG方便溝通

增加左拍賣行
推推推
歡迎生活

想問一下，點解minecraft 更新咗之後開唔到？

開唔到
但要用返1.14.4
稍後會有更新計劃
我唔係香港

唔係，我無入你個多人，我純粹想問下有minecraft 嘅人，點解我開唔到minecraft

咁真係要開post問